Ficheros de configuración de los microservicios del ecosistema de empleados
para probar desde OpenShift. Existen tres ramas, master, local, y openshift.
El config server decide qué rama elige mediante la clave

	spring.cloud.config.server.git.default-label
	
La idea es que al ejecutar en local elijamos la rama local y al desplegar en openshift
elijamos la rama openshift.